[8.21]聽日就係坐爆元朗國黨鐵站一周年

還眼呀屌你老母死黑狗，8.21亦係黨鐵開始成魔之路

舊年真係坐爆晒元朗國黨鐵站

還眼呀黑狗

Push

7.21 8.21

五毛負皮死全家

831都就一年

721

推

插針都唔落o既元朗國

7.21 元朗國

之後8月22號凌晨，港鐵正式跪低，變成黨鐵

多謝乘搭黨鐵

元朗國+黨鐵

8.21今日就係

舊年坐爆元朗黨的鐵站

黨鐵成魔之路

黨鐵 7.21

黨鐵完全展現魔性係觀塘遊行封站開始？

係，但8.21後比黨媒屌幾句就縮

推律政司介入許智峯私人檢控深水埗的士撞人案 Twitter - 分享自 LIHKG 討論區

多謝黨鐵

7.21鄉黑恐襲

元朗國大春袋

商場已經有便衣
巴士站已經有狗車

樓主Pin

有無圖？

無圖
有5-6個男人响2/F萬寧門口
2狗車停巴士站grand yoho出面

手足be water

8.21元朗國

元朗國成立日紀念

真心 呢人係824前黨鐵仲有人性前最後一日
夜晚十一點幾架尾班車等左好耐先開
（好多手足擋住度門）

8.21變黨鐵

7.21元朗國

而家人影都無

一早捕晒係度
仲出黎送頭咩？
搞好文宣、Twitter，黃圈，被捕支援都夠忙
個人認為未係時候重返街頭